仆街bigbang好撚嘈！

屌你老母成個九龍灣都聽到！

Bang bang bang bang

垃圾都有人睇

因為物以類聚

冇人住九龍灣？

好似去晒演唱會

嘈到荃灣都聽到

垃圾韓狗

係屋企瞓晏覺被佢嘈醒

咁你諗下我依邊有幾嘈 係咁震

勁呀big bang 震死晒班廢青

唔撚係呀

我唔係講笑！係真係好撚嘈！

sosad樓主

屯門返工都聽到 澎佢老味

唔講仲以為邊條撚屌播歌

又唔可以拉晒佢班仆街

係羅湖都聽到
成班唔過關
企晒係到聽

西貢真係聽到好撚煩

香港人嘈少少都唔得
利申反南泡

銅鑼灣都聽到

嘈少少？ 啲bass係咁boom喎巴打

可否投訴躁音污染

屌，東涌都聽到

外國大把conert係咁啦 香港人

我住附近都驚嘈到我 仲未翻到屋企

屌 落馬洲都聽到

算啦最後一次 體諒下

巴打聽日仲有一場啊

垃圾

聽日星期日

沙田都聽到

痴撚線 我都聽到
利申 住新北

外國 搵外國嚟比

不知幾爽 唔洗錢聽演唱會
成幾千蚊張飛

白癡打細路

可以免費睇

利申：隔條河返工

天水圍都聽到

係太空站都聽到

但係啲聲好拆

港大聽唔到

大聲就等於好聽咩
根本就擾民

BOOM

都係呻下唧

聽日重有

屌 流浮山都聽到 好撚嘈

報警都冇用

真係咩 巴打住邊

屯門都聽到 屌

181?

唔駛估啦,成個觀塘九龍灣都聽到

老豆都冇飛 boom

加拿大都聽到 仆街

樓主錄段聲黎聽下

一日半日就算啦
係對面返工

唔算都冇計

屌 唔撚係講笑 岩岩係九龍灣月台等緊車

聽到佢首loser，我仲係度諗係咪狗鐵播錯野，

隔離啲人都r撚哂頭

免費？貼錢都唔睇啦

屌 天水圍都聽到 好撚嘈

屌佢半夜十二點仲試射燈

睇嚟香港人都係習慣咗室內concert

係，我都見到，琴晚試足成晚。

辛苦晒
噪音污染

痴線

北韓都聽到

你應緊邊句

美國都聽到好撚嘈

留名等有人話天水圍都聽到

成班垃圾港女睇班猩猩

噢，sorry
九龍灣個句

大嶼山都聽到
垃圾韓狗

我起神州1號都聽到

公海都聽到 好撚煩

美國依邊都聽到
bang bang bang

我都係 嘈到癲

屌 我呢邊都聽到
加拿大留學撚

講真 貼錢都唔睇 同港超一樣
係觀海濱應該聽到

柴灣都聽到

天水圍都聽到
嘈醒我啲牛

溫室小花

聾左都聽到 好撚嘈

Bang bang bang bang bang bang

成班鳩up

盲撚左?

日本都聽到

炸垃圾係嘈d

南丫島都聽到

屌 唔知點解笑咗

越吹越大

大陸仔食屎啦

痴線，美國都聽到

葡萄樓主

屌佢老味我南區都聽到嘈撚到好似去左現場咁，我見到有人開post話現場唔夠大聲，其實佢地係咪已經聾鳩哂

其實完左未？我仲聽到

如果唔係bigbang開concert 呢到一定無人屌

南區都聽到

吹撚大d 一早完左

d 回音可以聽成日

南區隔住座山都聽到？！
九龍撚表示聽唔到，睇嚟要驗耳。

柬埔寨都聽到

月球都聽到

好撚好聽咩好撚有型咩，垃撚圾

你聾嫁麻聽唔到唔出奇

Ben ben ben

仲嘈緊

聽到 , 真係嘈撚到仆街

屌你個post

真係好撚嘈 完左都仲聽到

屌啲人成日bang bang bang真係好撚戇鳩
一槍bang撚死你
有個fd明知我對啲泡菜冇性趣 日日同我講聽big bang聽到好high瞓唔著 唔撚知想我俾咩反應

噪音

依家宇宙大爆炸，大聲啲都唔撚得？炸撚死你添呀

幾抽喇叭炸到成個九龍灣癲晒

係太空都聽到

我聾既都聽撚到呀！ 亞尼路亞～

啲歌完全冇人聲 嘈撚到頭都痛

百貨應百客
班fans iq本身已經低
日日聽燥音聽到心煩氣躁eq更低

詳情請睇隔離post 呀姐講句唔識bigbang然後被圍攻

仲要捱埋今日